「認真」一人一樣用左幾廿但原來係用錯方法既野

1. 萬字夾

大家一向點用萬字夾夾野？
分享下

賓周

一定係指甲鉗⋯⋯

咁你肯講你發現的正確用法未

長果邊放紙上面，壓短果條落去

有咩分別？

乜撚嘢用左幾廿？

一般人用法d紙其實會夾得唔實，你夾五十張紙以上分別會好明顯

請指教

於指甲邊沿開始剪到另一邊，然後指甲就唔會周圍飛

唔會一下斷左咩？

指甲鉗邊對指甲邊咁剪，好似用較剪剪紙咁

下次試下先

唔係咁剪的話係點剪？

我見親d人都係直入剪一下再剪邊

關愛座，原來只有廢老先可以坐

攞筷子 到而家都學唔到正確果個方法

鳩 一直同男人手劣鳩

我就係

我只知係一隻唔會郁

我都係由邊剪起 一樣會周圍飛
如果想唔周圍飛 最好係洗濕啲指甲剪